差佬唔該快d清場啦屌!

小弟我2014年，由第一日928開始到金鐘佔領地清場，我都響現場
起初雖然無人lead,但個個士氣高昂
但慢慢響佔領地出現“大台”後，所有野都愈來愈膠，又整camp, 自修室，日日開concert同開party....
而且仲開始出現分化，果d乜9金鐘人，旺角人
而且保住依d所謂既佔領地成本高昂，根本無必要性
而且今次依役同4年半前唔同，我地只要游擊式出動，阻止立會開會，頂多一排就有機會
夾硬守只會令自己受傷，又比人捉，令之後抗爭既力量減少
雖然都覺得有人會屌我3毛，但我都只想講出自己睇法